珉娥「退出AOA滿1年」首度跟惠晶同框！ 粉絲激動：以為再也看不到合體

南韓女團AOA前成員珉娥於2019年5月與FNC娛樂合約到期不續約，正式退出團體，後將演藝重心放在演員事業上。她跟惠晶27日在IG曬出與彼此的親密合照，讓不少粉絲相當激動，也有網友驚訝「原來還保持聯絡！」。

▲珉娥2019年約滿退出AOA。（圖／翻攝珉娥IG）

珉娥27日在IG曬出與惠晶聚在一起的照片，兩人將頭靠在一起合照，除了有在室外的照片之外，也有看起來在家裡拍的自拍，展現閨蜜情。而她也在內文寫下了對惠晶的暱稱「申惠咚」（신혜뎡），這是在她退團以來，第一次公開曬出與前隊友的合照，可愛、溫馨的互動吸引了不少網友按讚留言。

▲珉娥與惠晶曬出合照。（圖／翻攝珉娥IG）

網友紛紛留言寫下「啊啊啊93line好久不見」、「我真的熱淚盈眶」、「天啊終於同框了」、「還以為看不到合體了，原來還有聯絡」、「好懷念這個組合啊，希望以後常常見面曬照！」。

之前唔係DEL晒IG?

認唔出 本身都靚 做乜走去整

好細波

痴線 邊個打邊個 整到認唔出

係鬼第一次

要google個名recall番係咩樣
再睇番張相
都係認唔出邊個係

5係咩

第2張相 呀惠晶都打左好多針下
26歲就打咁多。。。